Arduino新手一問

想研發DIY航拍, 可傳相去指定whatsapp/line/TG, 有無可行性?
Arduino耗電量如何?夾一兩塊3300mAh Li-polymer 電池既話飛50米停係某D地方影張相之類可以維持幾耐?
真心新手但想研發小型哨兵系統....走到腰痛

arduino傳到圖？

事源見到有片教SEND EMAIL

再有呢個教用GSM Module

呀專奴航拍仔更加多片唔貼,
忽發奇想, 真係唔熟所以問下可行性, 買料試下砌

不如睇下raspberry pi zero